不能沉底 周同學，少女被強姦，3槍

1. 周梓樂因爲警甴無左條命， 領匯撚狗咁放d唔放d。警甴插手查死因
2. 16歲少女被警甴輪姦成孕，警甴堅持自己查自己
3. 又一城重演831事件，然後又一城到今日都未發放CCTV
4. 疑似陳同學母親被自殺，一內地演員經過話自己係死者老母但極度冷靜
5. 警甴一度槍指市民心口然後利用市民作人質，其後對另一市民連開3槍
6. 交通警甴以電單車撞向市民當作GTR實驗，只停職不是調查
7. 警甴對校園發放催淚彈

仲有無數事件，以上只係一星期內發生既事
請大家罷工之餘亦都要記住所有既事，不能麻木

想問係咪得周同學中槍留院
當時另外仲有咩人？有冇留院？重傷？